[安心偷食] 邊個係呢件事入面最大輸家？

老鼠： 開記者會認衰，有網友覺得自來雞送上門情有可原，獲得Sammi原諒，唔駛3日已復活

Sammi : 受傷，但有神嘅照顧，繼續婚姻生活

馬明：努力工作，夜晚返屋企睇波

賓：

張振朗，龔嘉欣

一開頭以支持sammi馬明為由屌賓屌老鼠
之後屌埋sammi馬明
直頭係贏家